［預言撚］ 新疫症準備爆發 信好過唔信 準備防蟲用品

聽網台講過 今年年尾會有新疫症

而家應該知係咩黎啦

我只係提醒大家 錯左唔好話我

希望大家平安渡過

推

中国病毒亡我之心不死